新手練胸求救

成日個胸未有pump感
對手肩膊位同triceps已經fail
係form定係廢？

機定啞鈴？

Form

機同dumbbell都係
經常推到頂個時 feel唔到個胸
淨係個膊同tricep累

夾背 沉肩

d想知最頂夾胸個下有冇咩方法可以感受到個胸多

好正常 因為好可能你本身個胸就冇咩肌肉 當你build up左少少就會有pump感嫁啦

係實夾背係睇人定係一定要
有時覺得唔夾好似好d